3休班警疑酒後多手 與3女街頭群毆被捕

【東網專訊】 警隊醜聞連環爆，繼觀塘警區爆出警司鹹豬手事件，旺角疑發生休班男警夜蒲買醉疑「多手」引發街頭群毆醜聞。據悉，4名休班警員隸屬毒品調查科探員，包括1名偵緝警長、3名偵緝警員，其中3人涉嫌在公眾地方打架被捕。

據悉，4名探員今凌晨到旺角一夜店蒲通宵，至3時半左右，各人酒意濃厚盡興落街。期間，3名90後女子經過，與4警並肩而行，其中1女突感臀部被人摸，向附近數名男子質問，其後發生爭執，並扭作一團，其他男女亦加入戰團。雙方打至近旺角道28號，有人見狀報案。

警方到場調查，得悉其中3人是休班警員，他們分別姓邱(40歲)、姓唐(31歲)及姓潘(33歲)，他們報稱手部和身體受到，3名同為22歲的女子則分別姓梁、姓周和姓陳，她們報稱手部和身體受傷，其中周女口部受傷。涉事6人被警方以涉嫌在公眾地方打架拘捕，全部送院治理。案件暫列在公眾地方打架，交由旺角警區重案組跟進。所有被捕人士正被扣查，待警方進一步調查。

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

本月14日，據悉，觀塘警區助理指揮官(刑事)警司王啟忠在所屬警區舉辦的聖誕派對上，涉嫌對多名女警作疑似性騷擾行為，並疑對一名欲上前制止的男警施以襲擊，他先以「長腿」、「大波」及「着超短裙」等字眼形容在場女士，其後又對多名女警「上下其手」作疑似性騷擾行為，更出手襲擊其他警員，一眾男女同袍都不齒其行為，案件交由東九龍總區作內部調查。

屌你老母留名

休班警

仲要打唔贏

係示威者唔還拖先輸

如果還拖速龍變鼻涕蟲

毒品調查科
嗰幾個90後女女大獲了

你地無做錯到！

犬隊真係罪惡既溫床

留名

警方發言人重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

##fatc

嗱 香港警察呢

3男打3女都輸
個3條女打開mma呀？
廢警